［為錢跪低］有冇高手可以幫手改圖

即係個阿伯係粉腸 碌葛 聰哥
其他跪個堆就nba harden blizzard vans之類
Loki 就緊係維尼啦

唔該各位高手

順便問埋有咩手機apps可以改gif

自推

推

你唔識改圖唔緊要，你提供張圖講下點改都唔係好難姐，咪咁懶啦

無事lu自膠，明你講咩

有冇gif 推介 巴打 搵左成朝

改gif app

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

最後一推